屌去廁所隔離條友嘔聽撚到我都想嘔⋯⋯

無啲公德心

假膠？